轉眼間 九十後已步入中年

紛紛步入20歲，進入中年
依稀記得，不久前90後還等同青春
時間多可怕
時間過得很快，但一切沒有進步似的
大概轉眼間，90年等同中年，老年同義詞

你就中年

不願面對

游B is milf

我去左高登狙擊你

樂觀SIR

你搞到魔魔要搵關羽發泄

80後
人工同心態都仲年輕，唯獨身體唔係

不再年輕

中你老味

我的青春小鳥一去不回來

80後 出街比人叫牙叔了

連登多數15-16歲 已經大好多...

而家好多四十歲睇樣都好難叫阿叔

男人35歲都仲叫後生啦

蓋清你幾大

未到中年既 但真係不再年青

輪到我地00後發圍了

講真 淨係計連登已經係00後玩晒

蓋ching係時候搵人繼承你個9up位

好彩我00後

廿幾歲中年 全人類得五十幾歲命

仍然無初戀

你話陰公無